香港人，變通！ 抗爭方式之進化

香港人 變通🦊
🍭香港人 轉調
香港人 XX 🎨
香港人 不死 😏

找出擊中共產死穴的方式 .... 大陸人民的反抗意識，不無可能